{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트 루이스 해밀턴 광안점"
    },
    "text": "釜山で最高のビジネスブティックホテルであるベスト・ルイス・ハミルトンホテルは、スタイルと利便性を最優先に考えるビジネスマンのための最適な選択肢です。 それだけでなく、快適で個人的な空間を好む旅行者にも完璧な宿泊地です。 それぞれの客室には最新技術であるIOTギガジニー音楽が内蔵されております。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 駐車場は機械式タワー駐車システムを備えており、車の持ち主の利便性を高めています。 ただし、タワーの入庫が不可能な車両は外部に駐車をお願いし、駐車に伴う費用はお客様の負担となります。 両親と一緒の子供たちの宿泊も可能であり、人数追加時に1人当たり11,000ウォンの追加料金が発生します。 歯ブラシと歯磨き粉は客室内で無料で提供され、無料Wi-Fiも利用可能です。 すべての客室は禁煙です。 また、ルームサービスとカフェは午後7時から午前1時まで営業します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ベスト・ルイス・ハミルトンホテルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルの駐車場はどのようなシステムですか？",
            "answer": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルの駐車場は機械式タワー駐車システムを備えています。"
        },
        {
            "question": "車の持ち主がタワーに入庫できない場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "車の持ち主がタワーに入庫できない場合は、外部に駐車していただくようお願いし、駐車に伴う費用はお客様の負担となります。"
        },
        {
            "question": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ベスト・ルイス・ハミルトンホテルのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルで子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ベスト・ルイス・ハミルトンホテルでは両親と一緒の子供たちの宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルの人数追加時には1人当たり11,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルの客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルの客室内では歯ブラシと歯磨き粉が無料で提供され、無料Wi-Fiも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルのルームサービスとカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベスト・ルイス・ハミルトンホテルのルームサービスとカフェは午後7時から午前1時まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 524
    }
}